\section{Besprochene Fragen}
\begin{description}
	\item[Überschneidungen mit Inhalten der anderen Gruppe] \hfill \fullcheck\\
	Keine Probleme, Überschneidung von Grundlagen ist in Ordnung
	\item[Testumgebung] \hfill \fullcheck\\
	Graphische Darstellung der Automaten nicht zwingen notwendig, Fokus liegt auf Algorithmen. Eine Art der Implementierung wäre jedoch schön (Angular, Java, notfalls externe Website)
	\item[Generierung von NEAs] \hfill \fullcheck\\
	Alle Eigenschaften sind bei generierten Automaten gewünscht und über Parameter steuerbar (Epsilon, Eingabefolgen, Anzahl Zustände...)
	\begin{itemize}
		\item Generierung über Bitstreams ist geeignet $\rightarrow$ Untersuchung der Eignung mit Statistiken
		\item Anzahl von Übergängen und Zuständen ist abhängig von Statistik $\rightarrow$ Wichtig ist die Generierung ausreichend vieler nicht isomorpher NEAs.
		\item Eingabefolgen sollten ermöglicht werden $\rightarrow$ Erweiterung der Übergänge des Bitstreams (?)
		\item Epsilon Übergänge sollten ermöglicht werden
		\item Alleinstehende Zustände sind nicht interessant. Umsetzung beispielsweise durch Kombination mehrerer NEAs
		\item Das Auftreten von Epsilon Übergängen und Eingabefolgen sollte über eine Gewichtung gesteuert werden, damit diese nicht zu gehäuft auftreten und der Aufwand bei der Umwandlung überschaubar bleibt
		\item Die Komplexität einer Aufgabe darf von Student zu Student variieren
		\item Bei der Minimierung soll die benötigte Anzahl Schritte ermittelt werden können
	\end{itemize}

\end{description}

\section{Sonstige Beschlüsse und Anmerkungen}
Zugang zum Git Repository wird bereitgestellt. Es soll jedoch darauf geachtet werden, keine PDFs externer Quellen dort hochzuladen, da das Repository öffentlich zugänglich ist. Citavi und Youtrack sind für den Betreuer nicht interessant.\\
Erste Ergebnisse sollten bereits frühzeitig festgehalten und dem Betreuer geschickt werden.
 
\section{Aufgaben}
\begin{description}
	\item[Freigabe des Git Repositories] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}
	\item[Protokoll abschicken] \hfill \todoperson{Beatrice}\\
\end{description}


